唔比龍門案放上法庭 同黑警激烈反對獨立調查有乜x分別

包龍星：而家好啦 真相大白啦

人嚟，落閘放狗

人西條垃圾5毛
而家有法庭審，乜都公開，又唔比？

駁唔到